# 1. Описание

## Общее

Модуль студии обеспечивает всю необходимую функциональность взаимодействия с UI объектами различных приложений, запущенных в сессии.

В разделе 2. Как использовать? вы найдете практическое руководство по работе с пользовательским интерфейсом студии, которая отрывается в веб браузере.

Дорогие коллеги!

Мы знаем, что с pyOpenRPA вы сможете существенно улучшить качество вашего бизнеса. Платформа роботизации pyOpenRPA - это разработка, которая дает возможность делать виртуальных сотрудников (программных роботов RPA) выгодными, начиная от эффекта всего в **10 тыс. руб.** И управлять ими будете только Вы!

Если у вас останутся вопросы, то вы всегда можете обратиться в центр поддержки клиентов pyOpenRPA. Контакты: 2. Лицензия & Контакты

!ВНИМАНИЕ! КОМПОНЕНТ СТУДИИ ДОСТУПЕН ТОЛЬКО В WINDOWS. ДЛЯ LINUX КОНФИГУРАЦИЙ НЕ ТРЕБУЕТСЯ

pyOpenRPA - роботы помогут!

## Быстрая навигация


* [Сообщество pyOpenRPA (telegram)](https://t.me/pyOpenRPA)


* [Сообщество pyOpenRPA (tenchat)](https://tenchat.ru/iMaslov?utm_source=19f2a84f-3268-437f-950c-d987ae42af24)


* [Сообщество pyOpenRPA (вконтакте)](https://vk.com/pyopenrpa)


* [Презентация pyOpenRPA](https://pyopenrpa.ru/Index/pyOpenRPA_product_service.pdf)


* [Портал pyOpenRPA](https://pyopenrpa.ru)


* [Репозиторий pyOpenRPA](https://gitlab.com/UnicodeLabs/OpenRPA)

		.. v1.3.1 replace:: v1.3.1
